日本有節目分析元朗恐襲,比香港電視節目更詳細

東張西望用左幾多分鐘講呢件事話?

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

去親日本旅行，夜晚開電視都會見到幾個台都有國際時事節目。
佢地會用足個幾鐘講述成件事係點，遠至脫歐、近至南北韓都有講。反而香港所有電視台都自稱有國際視野，但從來冇節目可以講外國時事講到咁深入。

應該用「深入淺出」更貼近，你睇佢地啲圖就知好易明

香港班紅媒收編晒點會睇到真相

藍屍重唔杯葛日本仔？

日本新聞圖片極高質，睇圖已經明

警黑

最高

自推
香港反對逃犯條例事件簿

睇完片就算數，comment 都無，垃圾到

I mean 東張西望播片

仲要剪到跪地男感化到對方,和氣收場

屌你老母你地遠至日本都知咩事

藍絲仲扮傻

依個真
無聊開電視 就算講一間食品廠破產都可以圖文並茂
又有動畫又有評論咁報新聞
就算冇興趣知都吸引到你望幾眼